正式宣布香港玩撚完 準備做疫埠

不封關情況下 深圳灣現車龍
人車車潛伏患者送嚟香港
郵輪同車龍加持下
香港算唔算開埠以嚟最大災難？

香港人繼續死排

重有郵輪 點absorb得哂cls

搶完口罩好去搶紙巾
搶完紙巾好去搶可樂

果邊排隊入境輸入病毒
依邊排隊買米買廁紙
依個臭港可以幾反智
得閒去排隊買野，不如一齊去封鳩佢關

痴撚線

淋病：今鋪香港唔死返百幾萬人我都唔會封關

終於明咩叫及時行樂
今鋪危機感真喺好大

先廿幾單

攬炒未好囉

支那人見一個消毒一個

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底